1.Взять CSS генератор который мы писали на уроке и добавить кнопку,
при нажатии на которую мы будем выводить весь результат наших inputs в какой то div
в виде стиля css соответствующий стилю border radius.